活色生香加入罷係TVB落廣告!!!!!!

有冇絲打同我一齊用佢哋產品支持一下

推

自從好多外國牌子打入，好耐冇聽過嚟個名了。

小弟完全冇聽過……

游行無人提無人推
光複上水集合地點換左北區運動場籃球場
有無人知？
開左tg group幫手搞口號 揾緊義工有無人知？
個個爭住講memo tvb

我地游行要向政府 施壓 要求回應我哋五大訴求 是為主菜

搞9 tvb同用memo紙 作另類文宣 是為配菜

e+ 淨係搞tvb同memo紙大圍已經失焦 步緊雨傘後塵

求問呢個點支持
買到condom斷市都好, 放喺屋企對連登仔同BK班jm都好似冇咩得用喎

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

生日會當氣球用囉

總之支持入返兩箱先啦

活色生香好波

入土為安吧！TVB！

hktvmall 有得買 好平下 又有生果味 買黎比條女含就一流

良心企業 希望大家多啲幫襯

你太後生， 當年新香蕉俱樂部幫佢做代言人,你有冇聽過新香蕉俱樂部

之前勁舞團有佢地首摯友

買番幾盒放屋企

雖然plan緊生bb中，
我都決定買返10盒篤個窿再用！！！

支持

連登仔買完有咩用

從來都無係tvb有見過佢d廣告